{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037473",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=12325&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양아름다운바다"
    },
    "text": "ムルチ港の前に位置する宿で、刺身センターと海水浴場が近くにあります。 周辺にはムルチ海水浴場があり、車で6分の距離に浦項とアバイ村が位置しています。 オンライン決済の際、基準人数以上での決済はできず、超過すると追加料金が発生します。 入室は5時以降に可能で、退室は22時以前にしなければなりません。 宿の中では調理が不可能で、バーベキュー施設をご利用いただけます。 バーベキュー予約は20時まで可能で、利用終了は22時です。 訪問客は最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者の利用は不可能です。 ペットの出入りは不可で、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は禁止されています。 利用情報は事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "この宿の周辺にはムルチ海水浴場や浦項、アバイ村が位置しています。"
        },
        {
            "question": "オンライン決済時に基準人数以上での決済はできるのでしょうか？",
            "answer": "オンライン決済の際、基準人数以上での決済はできません。超過する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿の入室・退室の時間はいつですか？",
            "answer": "入室は5時以降に可能で、退室は22時以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "宿内での調理はできますか？",
            "answer": "宿内では調理ができませんが、バーベキュー施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー予約はいつまで可能ですか？",
            "answer": "バーベキュー予約は20時まで可能です。利用は22時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者付きで利用できますか？",
            "answer": "未成年者の利用は保護者付きでない場合は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は可能ですか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "利用情報が変更される可能性はありますか？",
            "answer": "利用情報は事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金が変更されることがありますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金が変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 414
    }
}